人生冇意義了

屌你老母

食左幾啖飯就唔想食